對家擺到明係引蛇出洞 仲出乜撚阿？

琴晚咁成功 點解唔比啲時間自己搞下文宣呢

唔好令琴晚既成功白白浪費阿

明明琴晚搵啱左方向 就係要遍地開花出其不意
今日人地準備好哂佈防先黎出
今天的我打倒昨天的我？